條on9仔做咩野？想玩分化？

我因為啱啱做完手術出嚟無得去遊行，所以係屋企打機
跟住就變咗咁樣
我同個細路講：你有時間屌我老母，點解唔去屌poop
跟住個細路話我係藍
咩野邏輯？
WLTF?
我個id: Ony天空
細路id: King1226（圖中因打唔到中文既問題所以用咗英文

哦

咪同小學雞嘈啦

拉LOL d 對話都攞黎開post 咁我平時同藍絲對話味可以日日上黎開post?

又唔係咁講嘅
之前呢啲post 會上熱門

2條都係戇鳩仔

連登依家係小學生論壇？

lf2

lol

拉